有冇人成日收到巴布亞新幾內亞的電話，接聽之後播錄音，好煩惱

最近成日收到巴布亞新幾內亞的電話，播錄音，我用iphone 唔知點block

+675/+674?
我見網上話唔好打返去, 會收你好貴嘅電話費
利 依幾日都有

今日我都收到+674/+675電話各一次

我今日收到佢CALL我成10 幾次....
痴9線架

有圖有真相，屌佢老母係未唔開得聲呀部機

同一個電話

煩撚左我成日

醒目嘅都唔會打返去啦， 有金執咩?

我用who calls block 唔到

我係一個一個咁block

我試過無鎖機放部機落褲袋唔小心打左出去一分鐘收左$15,之後我cut左個IDD功能

最新呃錢手法？
搏廢老鳩鳩下回撥賺IDD錢？

已經連續打左幾日 , 小鴨自動 CUT 晒

岩岩終於手動封左幾個，痴線架訓著都比佢震返醒，係撚咁打來

試下聽下，話唔埋真係有FD係果邊要搵你救命呢

屌佢老母, 可能知我BLOCK左佢, 又轉個新NUMBER打來.......

反而有個+674同+676既打過黎，
但我冇聽到

你老母由夜晚9:00打到依架
煩撚過閪

同巴打有d同number 打黎

呢到D圖好似全撚部都係iphone 唔知關唔關事